海洋公園生日優惠原來可以無限重用

上星期日去海洋公園，發覺好多姐姐去，原來大部份都係用香港人生日優惠入，完全唔使錢！
只要香港身份證上面的生日係1月26至6月12同7月14至9月17之間，就可以免費去，因為個2段時間因為疫情冇開，而家係補返生日優惠畀個段時間生日嘅香港人！
重點係可以無限重用，只要有預約日日去都得，因為攞生日免費飛係唔會登記你的身你份證號碼，今日去完第日再去又可以再去！

去黎做咩

免費都無興趣

所以呢?

多謝share,
等我分享比親戚先

入一次都好悶啦 仲日日入

係咪真先

樓上班on9都唔識玩

入去1蚊都唔比既話佢賺你咩錢

真 一早發現啦
我就係日日去個個
玩到咩都無感覺..

免費都唔去 送錢先會考慮下

大家都係納稅人畀咗錢架，政府畀咗咁多億海洋公園，而家免費畀香港人玩都好合理正常啫！

好多機動遊戲都無開
無野玩

有開喎，好多人去！

唔搭黨鐵點去?

連入場人次都唔想幫佢刷

封能哂有咩好去?
去行山?

去黎深度遊？

巴士

全部機動遊戲都有開

入去探package劉？

嘥自己時間幫二世祖做勢

都要預約到先得
弱智架

有心去就提前預約啦on9

你想像下旺丁不旺財，十個有九個都唔使錢去，盤數會變成點

做到咩勢？

Average Revenue 下降呀？

邊到預約？

我係你老豆

提前14日的下午5點，有心一定約到

香港仔隧道行去5分鐘

真定假？你有上連登？

女傭就女傭啦 咩野姐姐 睇到底我頭都大哂
睇左三次都唔知你講緊既係家姐定泛指一般女性

姐姐咪係外籍家庭傭工囉，印印賓賓嗰d!

有今個星期六同星期日的4人預約QR CODE多左，有冇人要？

要嘅留email

以前參加過海洋公園五天教學團之類嘅嘢 頭四日完活動都唔畀玩 第五日完曬個活動畀我哋玩我都冇心機玩 即刻返屋企

教d咩？

教下啲環保野 睇下動物 最記得個職員帶咗我哋入激流附近嘅一道門 入面有好多動物bb 好打意

冇人要？

唔入去連人都冇會摺得快啲

有無人真係試過得？

今日實測成功！

上星期日去完今日再去，成功拎飛入去，都係冇記低號碼，望下就得！

旺丁=有得R政府比錢

唔好去，唔好比佢掃數據
佢條數靚就方便佢R政府錢
最後埋單又係納稅人D錢

咁on9..

有冇人有多2個QR code 1 Nov？

細過鐘意去海洋公園
但大過都唔撚敢玩機動遊戲
去黎托7

$50一個

玩旋轉木馬啦

你想像下不旺丁更不旺財，十個有九個都唔去，盤數會變成點

法定機構蝕到仆街都係香港人埋單每個人都畀左錢，免費去左都叫做有得玩下，冇咁蝕！

唔係要預約咩?

係要提前2星期預約

唔使錢都唔去

我尋日諗住嚟緊26號生日去 咁我㩒入官網先知26號已經額滿

最好你入多幾次
幫手刷人數

巴打係咪 65歲或以上

我要

已過期，上星期的留言

No,帶細路去玩

之前去唔會mark身份證，而家有冇改就唔知了！

上星期去過有check id有入電腦，但睇唔到佢係入乜

ID肯定係要check，不過我見佢望左下就拎左張飛記底落本簿度，肯定佢唔係抄身份證號碼，而家有冇改左我就唔知了！

冇time cost? 冇車費？
要我日日入去做乜鳩

你第一日嚟香港？

時間咪就係最重要嘅金錢
同埋車費 食飯呢啲唔計？

Ok當呢啲只係碎銀，但我做乜要幫海洋公園做勢
令佢睇落好多人次入場，幫人做數先？

近排重得唔得? 有無人試過?

巴打近排有無試過得唔得 ?

得，之前去都冇登記過身份證資料！

得1-6月可以咁做
當7-12月出世d人係condom

於公園暫停開放期間 （即2020年1月26日至6月12日及2020年7月14日至9月17日）未曾享用生日優惠的遊客，可於公園開放後至2020年12月31日或之前親臨海洋公園票務處，出示有效的香港身份證明文件或香港出生證明書，換領當日入場票。

依家係咪MARK返ID ?